"Neem het niet zoveel mis, sir," smeekte de keeper op de boze passagier; "I'll sit next u zelf.
Ik leg 'em op de buitenkant van de rij.
Ze hoeven niet interfereren met u, meneer.
U hoeft zich geen zorgen te weten dat ze bestaan."
"En niet mij kwalijk nemen," snauwde het convict ik had herkend.
